第一次同公司高層 social 有感

公司食完飯，屌你老尾又乜鳩有下場
本來都想走人
但個同事捉撚住我 叫我唔好走
我:去黎托春咩 識佢老鼠
佢:想唔想上位？
我:想
佢:想唔想升職？
我:想
佢:想唔想加人工？
我:想
佢:想就得，跟我過去，一齊擦下鞋先啦
我:即係我要得到自己想要既野一定要擦鞋，一定要飲野
佢:你唔撚去，屌你老母佢地識你老鼠咩，到時你想升，咩詭辯家，邊撚個呀無人識你喎
之後我信撚左，去到屌你老尾真係feel撚到個階級制度好撚森嚴....加上自己飲多兩杯講撚錯野，醒番個陣真係含撚都無味
最後我飲左陣，無比錢就走左人，請問會唔會比人秋後算帳？

你估你大明星咩
無人會理你

去到屌你老尾真係feel撚到個階級制度好撚森嚴....

你中文咩 grade ?

ching你咁大反應人地可能以為你係我分身

可以咁講每一間公司就係一個王國

我屌你地痴撚線入黎上班台都要食閃光今次想逼死幾多人呀

樓主口裏說不，身體卻很誠實

一個二個都痴撚線

可能我aim既野同你aim既唔同啦